有無巴絲可以幫幫我解決錢問題（急）

如果你係有錢人，希望你可以幫幫我
留低你既tg，我想同你傾傾

唔會係大金額

死賭撚

對唔住

賭啦賭啦傻系抵撚你死

我會戎賭 學你咁樣 但目前我需要金錢幫助

輸幾多呀？無錢開飯？

Chickensouphk

Telegram傾

係，無錢開飯，身家唔過200...
仲要咩住負責要還

pm ed

有賭未為輸

有無收到我pm您

地盤，但已無做

無人幫到我了

過埋呢關我會重新做人遠離毒狗會

無人無人

親戚呢？屋企人呢？

賣晒你啲gtx1080 i7 咪得

無屋企人無親人願意幫我

咁點解你覺得連登會有人幫到你

我只係希望會有人幫
我唔知..我人生無哂方向
食飯錢都無哂
屋企人知道實趕我走打死我

Welend promise

賣晒所有野過海買大細啦，一盤翻本

已經唔想再賭

你借左人錢？

唔賭你點還？

嗯

所以先向外求援..

借左幾多

I can help u

..真？

唔方便講 大約我幾個月既糧..

有無10萬先

仲有200
有賭未為輸

...你一個月糧五六萬既話冇人幫到你

二百萬津巴布韋幣
我都比到你嘅
希望你好好善用啦

我唔識玩幣

乞錢你至少都要有個兜丫。

我月薪又無咁誇張

有人借我cut J

咁好借 借埋比我

我唔知你係唔係認真
我只係個陌生人，但如果您幫我
我當然會留低聯絡方法
便我日後報恩

快d死

邊個咁偉大幫賭仔解決錢嘅問題

財散人安樂嘛，輸哂副身家而家可以安心上路

呢個真，同你三唔識七點解要幫你？開善堂吖？

真心，香港有手有腳就有飯食，大把人唔返工一個月都幾皮野，就算你唔醒，機場都有大把即pay工700-800一日，你話你好急，其實急咩？你好等錢洗？屋企人需要筆錢？唔係既點解唔靠自己去慢慢去還？呢個世界好公平，你係要賭既話你就要接受你依家呢個penalty。

我明，但我真係急..錢要還但無得慢慢還，條油會找上門..而且我急在連開飯錢都無..我知呢個結局係我自己一手造成..

我代何生多謝你，你冇錢開飯可以去超蓮到叫佢俾你食碗牛肉麵，話曬你都有幫手養到佢肥肥白白。
你同個侍應講句暗號就有：超~蓮登有愛

老破咪得囉 使咩搞咁多野

絕望.

巴打..您係唔係真係可以幫到我...

我真係好無助..好想..

好想?

好唔想生存

你得屋企人同親人呢條路走了
誠心認錯吧啦

你個撚樣輸爆廠仲要唔識既人比錢你還？你傻撚左

IFC 啱啱有位,1位嘅入得

岩岩中左六合彩有d多餘錢，有意pm

派錢？

買左咁多次40蚊都無中過

無人。。

我真係無人願意幫..

你仲在生

伸手牌伸到咁真係好厚面皮先做到
錢呢就冇啦，俾個叻你啦

...

月尾應該唔存在 。

我求你..如果你真係幫到我，我跪係到求你幫下我...

到時燒多d俾你又點話 ，好行唔送喇👋👋

呢D咪Xiang gang ren，咁撚絕情！

樓主